唔見銀包

今日係石籬上左架開往佐敦道既紅van 19:30係旺角朗豪坊落車之後發現唔見左個藍色既銀包 入面有好多證件 隔離雙人位坐左一男一女 如果你地執到或者其他人執到麻煩pm我 感激不盡